炒過半島，你問我答

半島人幾好 唔會衰到去邊
最緊要跟到大線

炒半島？

炒散呀

how much 1q?

Mk

60
十到十二月70
大時大節90

死廢青

駁唔到

即手出糧？

1號同15號後既五個工作天

60好似幾低價
正常價70-80喎

邊間

半島都係得60?

４年前炒散已經６０
４年後都仲係６０

有幾好？會唔會比d 和牛 生蠔你試

通時個廚會某一兩位黑衫都會
收檔個時基本都得

仲請唔請人

呢個時勢應該好多間好做過半島啦

好慘，看更識呼吸都65

係外面讀緊書
所以想遲啲放假番黎個陣賺下零用

你比人打壓？ 之前炒都76蚊啦

我做宴會狗